求救！ 砌機問題！

頭先買左個i5 9400F 同個華碩B360M底板。 要升級BIOS先可以用 想問點樣升主板個BIOS？同埋使唔使要主板入倒window先可以升級 我宜家用新配件 入第9代U應該入唔倒window 要點搞？

搵第2部機整隻更新BIOS手指

我響高登買 拒叫我自己返屋企搞

邊間咁仆街？g2?

咁撚賤

咁撚仆街 正常最多叫你行2步去佢地維修部升
唔洗錢 帶單就ok

開名等人預防下間野啦

其實我唔係幾識電腦野 不過都有d興趣 有了解過下 我去到買果陣問過個人呢個底板支唔支援第9代 使唔洗升級BIOS先得 佢就話係阿 要自己升級返架 我就話 係阿 禁咪好麻煩咯

正路鋪頭都可以幫客更新下bios o既

巴打你有無同學或朋友熟電腦, 問下佢地幫幫手
唔係就打去問代理 (如漢科)約時間拎上去搞搞

唔買都買左，去代理搞搞佢啦
你搞掂再報個名
比其他巴提防下都好

自己點升啊
你又無粒舊U

我都係i5-9400F同asus prime b360m-a底板
駁落mon到no signal 乜都做唔到
係咪都要成部機拎出去鋪頭叫佢升級個bios

你有8代u咪唔洗

好奇樓主佢地係咪驚人身安全。。。唔敢爆間野咁

其實我見近期買嘅msi b360唔洗升已經食到9代u, 樓主個塊係咪倉底貨

明...

係jumbo買

Ok 唔該巴打